岩岩問銀行借左十皮，買邊隻股好？

見恆生個息幾平
每月平息0.17%
實際年利率3.96%

借左十萬返黎
請教各巴打買邊隻股票好？

想買騰訊又驚高追

All in 馬會啦

1137

1579

525 點睇？

沈大師建倉核心股份: 941、992及857，不設止蝕，睇長軟遠

港膠所

點解要買呢隻？

1027 see 0.1la

冇得輸，三隻藍籌
成個組合有通訊，科技同資源，諗起都濕濕地

我都重注左呢隻

開始有人借錢買股

留低1萬請律師破產 之後allin 1137

炒輪

3.96%叫平??

因為呢隻會上突飛猛進 上到$5
另外隻太古A會上$90

1027

同路人

大期

阿仙奴

依家邊間銀行借錢最抵？

2382
500蚊放

799 16蚊放

all in 匯豐